[重口味]其實我好掛住肥婆勇者㙮

有冇肥婆po常出現嘅巴絲可以滿足下我
最好有新圖

On9

我都係 好刺激

唔講以為你係我分身
Grab them by the pussy 啦

你係我分身至岩 請睇id number

留名等多層D先

IIIIIIIIIIIIIIIII

摩牙

肥婆死全家

||||||||||||||||||||||

開黎見我

係喎
多謝咁多巴絲成全

依個應該係lihkg第一個勇者塔

巴打唔好自尋短見

好大波

屌 要同時用兩個表情先表達到心情

屌save左太多肥婆相，部機好似比佢地污蔑左咁，岩岩準備send出去果陣彈埋app

屌 嚇我唔到嘅

條仔真識食

雖然自己都幾好肉，但睇到此等絕品肥婆後心靈受創

其實我反而想知有冇絲睇完會自信提升？

高質留名

橙褲巴打約肥婆

相比之下 私煙都真係幾靚

巴打你真識食

係咪有段片係食漢堡包

麥當勞食評果個？
btw 留名晏啲過黎一氣過上頂樓

lllllllllllllllll

係

啲肥婆圖搞到我抖唔到氣

巴打張圖準備左咁耐終於用得著

HP: ___________________________
要求補血！

屙住屎睇依個post真係…
睇到個屎眼縮縮下

我忽然覺得我既ex可以做肥婆勇者塔D怪物

巴打重口

條仔泰臣咁樣

初戀嗎
這真是年輕時所犯下的過錯

諗起以前咁開心有冇後悔

全部冇問題
繼續出招

好難答
有囡囡做主動話鐘意你呢條毒撚仲要條毒撚未拍過拖係你 你狗唔狗衝啊？

IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

0殺傷力

衝

btw上面d icon又變晒喊

補血未 就死

屌 有我識嘅

第一張 痴線

美极特约

屌

我都係咁話

訓練係由淺入深架
洗唔洗一黎就咁高度數先

屌屌屌，真心嚇親

屌 膝頭哥黎嫁？

補血呢？

醜人多百怪 個個都千奇百趣 好嘔心又會想繼續睇

佢啲片成日都飛釘

點解我唔覺得係勇者塔
淨係覺得好好笑

3頁都無得回血
我唔玩喇！

點解可以咁肥又冇胸

好驚喺喱啲post見到自己